救理大手足要緊 但再咁送頭都唔係辦法

我非常感謝一班勇武訓哂身想救理大
但呢幾日賠了夫人又折兵
救唔到人仲要被反拉一大班人
前線再係咁就唔夠人架啦
200萬人遊行 但真勇武連2萬都無

不如我地繼續渣緊春袋
重點黎明行動 同 大裝修
每日Keep住裝修完散水
一黎比到政府最大壓力
二黎又唔洗再送頭
咁樣先最有成效

警甲呢輪攻8大 除左想拉大學生
其實仲想分散注意力 等我地無得塞道路同裝修呀！

大家認真諗下啦
既然我地無可能武力征服警甲！
經濟先係真正春袋！！！

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

狗一定唔夠膽攻入poly大樓